[
    {
        "randomId": 600
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    }
]